報左HKU CU JD

有冇人報左CU HKU JD. 今日收都cu offer,但要2月比80K deposit😭 80k 好多不過又冇信心入都hku JD 🤦🏻‍♂️

呢個時勢仲讀law

又emoji又P牌
係咁上下

佢個名

香港仲有法律？

無法律同需唔需要律師兩樣嘢黎

你咁既智商讀完出黎最多做師爺

無法律既話咩驅使你繼續返工抖人工？要錢搶得嫁喇喎 無法律責任啵 定你想話道德約束緊你唔咁做？

先唔講法律 法治 係兩樣野黎

就算你高叫法治已死 你係咪即刻唔受法律困縛？有法律問題自理到？